export const quiz = {
  totalQuestions: 5,
  questions: [
    {
      id: 1,
      question: "Bilgisayar Genetiğinin Kurucusu kimdir",
      answers: ["Emin", "Arda", "Yiğit", "İsa"],
      correctAnswer: "Emin",
    },
    {
      id: 2,
      question: "Teslanın Kurucusu kimdir",
      answers: ["Emin", "Arda", "Yiğit", "Elon Musk"],
      correctAnswer: "Elon Musk",
    },
    {
      id: 3,
      question: "Türkiyenin coğrafi konumu nedir",
      answers: ["Orta Doğu", "Avrupa", "Asya", "Kuzey Afrika"],
      correctAnswer: "Orta Doğu",
    },
    {
      id: 4,
      question: "Emin Başbayan Kimdir",
      answers: ["Fullstack Developer", "E-Sporcu", "Sanayici", "Cumhurbaşkanı"],
      correctAnswer: "Fullstack Developer",
    },
    {
      id: 5,
      question: "What is the capital of france",
      answers: ["Madrid", "Paris", "Rome", "Berlin"],
      correctAnswer: "Paris",
    },
    {
      id: 6,
      question: "frontend nedir",
      answers: ["önyüz geliştirici", "arkauç geliştirici", "Rome", "Berlin"],
      correctAnswer: "önyüz geliştirici",
    },
    {
      id: 7,
      question: "kaç gezegen var",
      answers: ["8", "5", "6", "9"],
      correctAnswer: "9",
    },
    {
      id: 8,
      question: "ronaldo hangi takımda",
      answers: ["suudi arabia", "Paris", "Rome", "Berlin"],
      correctAnswer: "suudi arabia",
    },
    {
      id: 9,
      question: "Galatasarayın kaç yıldızı var",
      answers: ["4", "5", "7", "3"],
      correctAnswer: "4",
    },
    {
      id: 10,
      question: "fener en son kaç yılında şamöpiyon oldu",
      answers: ["2013", "2015", "2023", "2019"],
      correctAnswer: "2013",
    },
  ],
};
